[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (340) 又3期 凸

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

未瞓醒仲用緊手機
求救

LM

幾襯佢

Jelly叫我送比佢...

今日生日ge 阿足黎左露營

佢仲要咁啱做早操 笑死

好眼瞓

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

送埋蝴蝶結啦

收到老闆好多禮物

我都好眼瞓
特登爬起身開電腦開post

幾時先有人嚟露營

我好似冇 遲啲開game搵下先

沒有狐利的第9天 又落雨

上個post 998開始成粒鐘無人覆
咁樣set個trap比我踩

咁靚都我

恰你未瞓醒

成粒鐘

開心就好

lm

因為我要見佢真身

可能要等到星期日
呢排好唔夠訓 收左工咩都唔想做

我有

我都係 日日放工好似無左半條命

老闆早晨

返得咁辛苦更加要打機慰勞下自己

早晨
唔想返工

幾時比我搵小潤 我要搵佢安慰我

我仲未放菜

你咩都有

想死

今晚開比你

大叔早晨

多謝老闆

朝早有無人想學野呢

返到了

收左工食埋飯沖埋涼已經 9 點

有紅色黑色，好似黑色襯啲
今晚寄比你

多謝子瑜巴張魔法陣

講呢d

返正常9-6後朝早都無時間玩
朝早大頭菜500幾唔好講話開島比人入
自己都只係賣到一轉就要出門

之前覺得有一千萬夠慢慢養老
依家覺得自己好天真
一日可以駛幾十皮

想要好耐

我成日番住工掛機開島

搭車賣菜

唔夠再搵我寄啦

你做咩唔同我講一直有多張係度

企巴士仲要多人到有時連電話都拎唔到出來

返正常嘅話，商店未開我都已經返緊工
朝早菜價完全唔關我事

返工留名

呢幾日等到8點開門睇菜價
唔啱價就即刻出門
啱價就3分鐘拎曬啲大頭菜上身賣
可能要轉日本時間玩先得

早

我轉日本時間玩都唔掂
不過屌我玩咗咁耐都冇岀過一次三期

仲有8個半鐘

唔係遞減呀下午決定係咪三期集氣

求下你唔好提

Lm

早晨

三期未呀？

琴日都係呢枝

有交易post

玩左個半月試過2次
但次次都在朋友島賣曬先有

8萬好少野啫

點解咁多人有 以為大家都無

我都有
但想放係戶外多啲

要去ATM㩒錢就好貴

無淋幾日 佛系

8萬都唔駛用一格

我都想户外放地毯

新手留名
今日係好日子

我都買左幾張
但覺得個個都有就變左倉底貨

屌...岩岩起身 ON99
邀撚左隻自來野入黎村
唔記得自己吉左屋

河馬？

早安

游我夠花園燈可以唔洗寄你仲要話我知

邀左邊隻

本身想刷動物 依加唔洗了
唉

load save未

開估係咩？

吉左屋自己入左黎住了

原來得我一個無

咁快

屌..唔島
唔比你地知

wtf原來我黑仔到咁

好

形住你地咩都有

四妹早

我窮得只有花

土豪藍

有時真係衰運不停來

今朝勁趕 成朝機都開唔到
條街又熱喎

仲有咩想要
雖然和服架嗰啲我都無摸到

游妹

扮工？

仲想開機

送錯條魚比動物係咪玩完唔想佢放係屋企

你要？

冇到依家都未開過
想睇下村民
尋日花都冇淋 今日應該唔洗做花農

有無駱駝牌玫瑰地毯
和服架之前有人送咗齊set俾我

我有地球地毯

我比你 我有
今日駱駝摸到咖啡室牆紙

我都有

唔扮工仲有咩可以做

化石地毯呢

朝早睇post睇到肚餓LM

你張玫瑰咩色
好似有幾種

想要玫瑰未見過

我有要唔要古董床同櫈

星月

早晨，放完蘿蔔，當堂輕鬆哂。

原來老闆背後仲有大老闆
玫瑰地毯有4隻色 我好似有粉紅色嗰隻

我都有 但唔記得咩色

有

仲有2轉未放

我想要粉紅色

好似有3色的

玩玩下應該會儲到嘅
多謝你

一轉都未放 不過我都係得兩轉

一陣啦 我12點好似3期

我好似有白色同紅色

3期(200)

點解會咩都有
古董系列唔使住要爆倉了

未開機 陣間寄張過你

但我今日返工 都唔知開唔開到機
食飯偷開

有無巴絲想學

邀錯野心情差嫁喇

紅色

我個個係紅色 要唔要?

收10點阿
我都唔肯定 我無mark價

嬲自己on9 本身一野趕走晒d河馬
依加又等泡泡

轉頭照寄我嗰張俾你先

唔好嬲啦 我今個星期無一隻想走

想收工

今晚去練習
Molamola

搭單問句, 香港有無amiibo 卡抽?

我都冇 等緊草莓起泡

今朝走左四轉。

你諗下好啦 依家幾點

夜晚7點

我想趕走晒啲馬

我又要

明明你都係得返一隻

開估未邀左邊隻

廢青

你唔係老闆

返工搭車出外島刷動物
第一隻punk袋鼠童兒
第二隻松鼠軟糖
熄得機

想要

前日同娣雅開完生日會 今日話要走

點解你好似又三期咁

咁快放完

露營地嚟咗隻紅色嘅青娃

你係condom

集集集
100%好似唔洗

就在今天

可惜冇大手入貨

我刷都未刷過動物

收完我個藍玫瑰花冠就話要走當我condom

跟隊

逆線 打錯字

直接行埋去問佢想點

咁你有冇留佢

夜晚返去寄比你地

大一歲想出去闖下姐

問過 佢話佢係度返工 住我附近
女朋友同我同一個地方跳舞

未收車頭相唔俾畢業

第二次姐

我一張都未收過

睇下有冇人收留佢沒就88黑人兔

唔知有冇人試過？
去咗人哋島度學DIY，但同隻動物講極野都冇教你，淨係可以吹水，究竟發生咩事？

u face

隔離菜po由洗fc變咗洗tg
其實放低條turnip exchange link咪唔使洗版

整完/爆袋/唔想理你

弱智的不會用工具

我試過

放exchange 點拎到囡囡tg

琴日都試過 一夠鐘就唔比diy

好想辭職
好想辭職
好想辭職
好想辭職
好想辭職

講真 逐個加人都煩

我下午3期 想賣留tg

但真係有個個「女朋友」？

用花紙包禮物

我頂唔緊

影月

+1

@deadbodyaccountant

你兩個真係全職動森

turnip exchange真係好方便

你啱
tg me: shingbisthecutest

因為我個frd留左喺間屋入面，係咪因為咁佢reload唔到，所以明明見佢仲揼緊野，實際就已經夠鐘？

@fucksheepboy

啲人成日同我講咩加fc好過開公海
乜撚野 你乜人都加同開公海冇乜分別
比你認到佢fc都冇用啦 假acc都得架

歪

係份工太閪

邊有佢轉頭走左
我係ig 逐個逐個問同學有冇人認領個男朋友架

點睇得出係囡囡

邊個養你

今日早過你地收

點解佢會知你跳舞

黄色啱唔啱？其他人想要我識既都可以寄

自己養住自己先

想做癈青

啱

千祈唔好推

其他人拎到 我講到佢出煙都唔比

玩到咁大

黃玫瑰？禾要

我都開完生日會放咗佢走啦

你養佢

而家就係咁，個frd話之前D人都拎到，到我就

我都唔知者係佢一直跟過 跟我到個度
我之前去朋友度照牙都係𨋢口見過佢

唉屌佢老母

對住弱智同事 日日激到命都無

其實係 之前都有啲出事都係加公廁fc開好友場

晏d寄

我都見過人係咁
其他7個人都拎到係佢唔得
仲要有人遲過佢問都拎到

大佬要既即寄

我都係得黃色玫瑰地毯

佢地梗係講冇用
佢地唔想做 乜柒都話冇用

咁我幫你養住阿三先

好想要呢個島民

咪搞阿三 琴日全日無同佢講過野

下次決定唔入咁多菜
走幾轉人都癲

Popo會做野架咩

熊大叔成日flirt人

唔想開Case姐

我夠冇

@ruon99

404巴又釣到人
等睇比蟹姐鬧

唔好咁啦

搵第三個人跟蹤跟住你嗰個人

Sor9
無諗過未有價都有人留

好想埋個頭落執毛到

王妃

又做非洲人
上次買大頭菜已經試過，島主唔知有冇TT，但男朋友同我同時買，返到去我D菜爛晒但佢個D無事

跟你做咩

我都想知
跟人好威威咋
未比我打過

下午3期(200)

可能因為見你戴住口罩都覺得你.......

佢ff個「女朋友」即係你

屌咁講好驚

你似串佢

佢由好耐之前已經跟緊 可能都有一年

對番上面既對話 根本係咁

叫佢一齊玩動森啦 呢期咁熱重出街跟

跟蹤得其實已經好驚唔好睇小左

我今日仲未釣到碼頭魚

屌啦你知唔知佢咩樣

你不嬲都唔夠佢玩 好似係

咩樣都唔正常靚仔跟蹤你又Ok咩

係囉 佢跟到身水身汗喎

做得呢啲野 大約個啲樣啦
我毒撚都想俾靚女跟下

但佢係肥矮大叔

唔怪得啲人話森友會黑暗邪惡

近動森接近佢仲恐怖啦

有冇人有真畫交換..
我多咗幅蒙娜麗莎

突然有啲佩服佢
我落車行兩分鐘入返冷空房都想死

大肚腩 150個種

我都想

真畫唔吸引

變態咩樣都係變態
靚仔但跟蹤都嘔心啦

真 把聲勁好j
唱歌又好聽

乜你咁早

係
我唔明咁做有咩著數
好玩咩

準備學車

鄰近連線壞左個Sensor 叫佢坐喺屋企wifi連線得架啦

靚仔唔存在跟蹤 個啲叫怕羞同蟹后

有啲似
但熊仔都叫得意呀

蟹后

咁我寄粉紅色
你要唔要

痴漢大叔

YOU?

你有咩吸引力

其實呢期爽wo 如果有得考更爽
個度學校區 一陣返番學就gg了

我寄紅比你

sor9

可能我schedule 太regular
太易跟？

難以理解

我比你背肌吸引左

我派你同佢做個訪問
我都想知有咩好跟

咁如果真係心理有小小問題嘅都冇得解
強姦/性騷擾果啲都唔係專揀靚女

屌你啦
最憎
橫左好多

新手想追進度, 上網買果D錢有冇伏, 會唔會ban

係咪越影佢會越

想問下係咪要出老深d game 鋪先會有amiibo 卡賣？大概公價幾錢？

唔好買 癲左咩
啲錢勁易賺

點解要買錢炒幾轉大頭菜啲錢多到你用唔晒

你真係要帶多啲野傍身
唔係講笑

錢無用

快啲走呀

第2人生game追乜進度？趕住去死？

明明我肥左比人話大隻
我fit個陣又唔讚我

搵蟹去啦
我太善良

唔係 信和周銀行中心都有
未出呢隻動森時賣$25/包 而家最平$98至最貴$200都有
自由市場 無公價

你都on9

屌都廢事

唔該曬
一包一張卡？

日版3張

後日

得1就唔叫包
有3張既

諗起hxh小岡個老師由一個矯滴滴既女仔爆seed變大隻妹，一拳打死人

阿婆扮少女

以後唔得串你了
驚比你一拳打死

星期五考都還可以 唔好撞袋飯時間就得
咁覺得掂唔掂？
落斜有無教你拖波？

跟佢個個重生勾勾

咩叫拖波

我係狗公

渣ga

收到風啲女好似比你食晒

其實唔鍾意人地亂咁對身型評頭品足

唔好學壞手勢唔教你 一陣俾師傅屌死
定啲得架啦 我覺得個度唔難考 眼望遠啲闊啲

四妹

珍！

好想打佢

唉，無動物刷，死西惠派營友陰我

有露營客

星月幾時變到咁好口

啱啱走左果隻強勢回歸

想開機

你打完佢 隨時涼都唔沖 有排佢索

屌

係就好

眼c

你跟得上變態佬既思維

游b

Becoz I’m that guy

四葉

我認

河童又唔見你留

其實我被人跟過既 又俾人偷拍過
我覺得唔駛理佢就得 當佢唔存在啦

ByeBye牛奶糖

你又做咩吸引癲佬

用1500粒石頭砌墳場

同類相吸

你都話佢顛佬 我點知有咩吸引到佢
偷拍係妹妹仔黎

咁佢未會不斷刷存在感

所以無靚女埋身

你跟蹤個妹妹仔佢咪影你囉

巴打係咪好靚仔..

應該唔少人都比痴線佬跟過

你都唔理佢 佢重有咩存在感？

唔出街咪唔使俾人跟

不斷出現 刷存在

柴姐

點解變左我跟蹤個妹妹仔

有妹妹仔偷拍你，好強

毒撚都有靚仔既咩？

唔通影你靚仔咩

咩野不斷出現
影分身呀

好撚熱

所以我都唔知點解

office部冷氣壞鳩左

罷工

咁撚慘

可能佢江啱鍾意毒撚姐

去到邊都見到佢 同影分身有咩分別
我眼瞓到癲 唔知自己講緊咩

*咁

落雨未

屋企部冷氣唔洗涼...我開風扇

唔使再呃我哋
你肯定係靚仔

頭先喺黃大仙有幾滴落 但去其他區得天灰灰咁

太子都陰陰地天
我寧願落雨

未試過遇到變態佬又未試過比人抄牌
又樣衰又毒 連變態都睇唔上我

太子係 頭先有經 但過左ssp就有陽光
睇黎唔會落

啲人隻角色整到動漫角色咁
係咪自己用內置個點陣圖程式慢慢畫
我覺得佢個點陣圖好難用

後生可能係
而家老野黎 靚咩鬼

啱啱一手扯爛咗個藍芽speaker

我係iPad Pro用網頁版畫

唔洗遇
有排我驚到喊 因為屋企樓下 studio門口都見到佢
個陣驚到想買cam放門口

想奶你聲帶

hulk

後生可能係自己講

咁人地可以覺得係 咪講可能係
太敏感了

我之前打機試過有條撚樣話我未試過比人抄牌一定係好撚樣衰

聲唔好聽啦

連續兩日都係羅博話要走
我幾時先有得刷動物呀

She hulk

咁比條毒撚抄定唔比人抄開心啲
毒撚抄者係佢覺得你同佢同grade

好Mean

都係一件好事嚟
有次返工lunch time去買把間尺都無啦啦俾人炒牌

都唔係應該咩人都淨係想抄靚女

你知就好啦

老闆都係靚女

same here
從來冇驚過遇到變態佬

我知我又肥又矮又樣衰又毒

未遇過變態婆

我之前都唔識拒絕 諗住比左唔覆未得
之後太多
有啲直情話逢星期幾就會見過我呢度出現
我都會唔理/ 話唔得閒88
直接走

為舊同事默哀三秒

睇黎人魚同老闆都係靚女

比人跟個陣真係會好撚驚 唔想你遇到

試過有條仔扮問路之後抄我牌
結果俾咗個唔成日用嘅number 佢
又試過in完大學俾南亞仔抄牌 又係扮問路
直接走咗

你又係靚女
成個post都係靚女

真驚 我之前有成個星期日日出街都癲左咁
周圍望睇下見唔見到佢

O撚左點解我要唔開心

得一開頭嗰幅畫

熱到唔想做野

有無人要我電話

SELL我陳伯平安鍾都好

你真係要搵人陪出入

不要再說了

撚撚嚟咗十鳩幾萬次都未見狐

好恐怖

叫堡堡要 佢想你逗佢

想叫撚撚夏天先再黎

今日又黎左..撚撚好窮?

D仔盲㗎

狐狸成個星期都唔嚟一次
咁難先買到幅畫
隻貓頭鷹乜柒都唔做
乜都係我捐，啲畫留返屋企擺算

可唔可以唔好叫撚撚
睇到好得人驚

一定佢係毒撚

唔洗啦 我地會有一日起GYM ROOM相遇

放心，有我唔係

我要
每晚深夜打俾你………………
提你去廁所

佐助型毒撚（自稱）

我都唔係

我唔知做錯左啲咩明明著緊返工衫

冇朋友

正確 所以布愚人節表白

中學雞係咁好鳩

如果見到 寧願買個假像放係廣場睇

隊長 收你1張機票一次

冇女溝我又冇仔溝我

你可以考慮下養我

所以溝唔到

考慮下我 我好乖

你養我啦

唔開針

有車有樓有貓 求工人

係

咁我要努力儲機票

我放左冇動物睇

唔要貓 要狗

10點後唔接job
我住好遠! 要早訓

但我有時練習到11點

你係咪個d 比狗拖既工人

媽啊 為何不是我想像的那樣

我啲狗好乖 唔會比狗拖

三期219 on99

我無咗星期二個價 依家係咁跌

仲衰過陳巴

你呢

收得工未

一片黑暗

我好眼瞓

我想養狼狗

我都係2點瞓7點起身

屌你老母波型...93蚊

想養大狗 好有安全感

同問

笑死 等我表演啦

佢會行開唔理你

遞減緊 而家77

做咩你成日針我

我外國買 白色狼狗
瑞士牧羊犬

一訓醒搵post 入嚟以為入錯台

咪係

靠你啦

尋日動森直落12個鐘
宜家先回到氣
做場主真係好累

我睇緣份 唔追品種

啱啱係痴線佬台

三期(219)

咁都算針...我地和好ok?

好少可以追曬個post跟到live

我睇血統 好撚貴

成朝都係比痴線佬跟蹤 比痴線佬追 比痴線佬炒牌

新買switch玩動森，想問下痴玻璃mon貼定普通嘅會好啲

分享下做痴線佬既心得? 點跟蹤人

game講你知

覺得玻璃貼無乜實際用途

我無痴

唔要

成日禁手機嘅人係跟蹤唔到人

動物森友會 x 感情台

我要聽

又唔要 你以前唔係咁㗎

逆轉裁判

一路行一路sd msg: 我係你後面阿

今晚可以嗎

屌羊巴求Carry 我仲有2轉

我痴左
之後有人問我係咪NDS都要痴mon貼

想要玩具熊但好似個個都有隻

正喎

？？？NDS?

你真係好有心機

異議あり！

痴線佬相呢

異議あり

佢覺得任天堂啲機個mon都好硬淨

仲唔到我三期
630630630
集氣呀巴絲

公廁熊但我鍾意

個場地好容易整咋喎

上面有辦你睇 三期得2-300

我上次230 估唔到你低過我

batman大佬唔好咁對我

下次會更好

咁事實你係好有心機 睇下你個島

NDS 唔痴唔得 淨係玩應援團已經可以花哂

我三期個average
計埋圍板個次(當0)都高過你150

現實係殘酷 動森都好殘酷

跌過

我都係想做返次condom啫

condom唔好做架
下晝連踩10粒鐘

無妹無船無高價
你係唔會有朋友

係囉
Nds狂插個Mon喎

唔夠14個鐘 渣ga

第一次之後就無試過有船

好啦喎洗唔洗咁多個

包埋你喎唔洗驚

點解一回覆就會回覆咁多次

包埋我先恐怖

閪面真係有距離感

想講咩

我收到兩封

有冇人分享下間屋啲傢俬啲擺？諗唔掂

我係女實冧爆

定係我手機問題我見到#818 同#820 係同一個人同一個句

引戰 個隻傑克咪垃圾天秤
幾撚自戀

最難搞嘅唔係星座，係個種人姐

手機問題 reload好似就冇事

你f5太快

小潤都係？

我都好似收到傑克既信 係飄流瓶
尋日收到小影嘅

我都唔係星座撚
亦唔明點解咁多人信
其實會唔會信埋生肖？

西面高冷女 征服佢

隔離po個可能600可能200冇左聲氣

我都識左個同一日生日

依啲語言藝術黎
講得多，指稱又大包圍
咁實有人會中

賣佢水晶個個咪好運囉

自從d人話佢似PK鄧
對佢既印象就翻唔到轉頭

小潤

好似未試過有人估到我星座
都唔似

做咩講星座
太陽星座冇撚用架喎

巨蟹

你有研究星盤？

邊度似

處女 +1

冇深入
識dd
我主力唔係呢方面

唔洗估 我望左你生日

一條水晶串到五顏六色 咪唔會誤會囉

你主力係咩

身體接觸

算命佬

幾時係呢到開場算下

下
你唔知佢之前玩咩㗎咩
動森post 1已經認得佢

我商店有奶粉賣

唔知呢

我上升係天秤 點睇

唔知
冇睇開post

點解我唔知既

我睇過..條友話我有多重收入

唔怪得間屋有啦

你尋晚聽唔出我今日訓得11個鐘咩？

pokemon 4天王!!!

你岩用咪得

我好耐之前已經認得佢個名
所以初初動森post 見到佢 覺得好surprise

我聽朝係3期型

等到開始做返就試

google完 我唔信!!

今晚開場見我

Bing

上昇有時先係最令人誤會係你星座
因為算係你既面具

Binc

做唔到condom

冇睇開呢類野所以唔知

繼續瞓啦你

我好少睇自己

一罐罐？

星座野好難

我今日要起身試下執島 而家個島完全係吉既

睇自己好易fail
道行未夠深

呢d好表面
睇相位先麻煩
各個星座代表緊咩好易查到

主觀囉
但最主要係我覺得冇咩意義

原來你都係垃圾天秤

人地留左咁耐tg得257

賤格

其實都係嘅
最後我都係用黎二簡一

全部人都天秤笑死

我對佢唔住

天底係天秤係唔係所有人都離唔開天坪

冇意見

呢度磁場有啲問題

天底唔多關事

黑戰士 占占佢 我會唔會有一億身家

算受歡迎
最緊要自己鐘意

鹿都好得意

動森天秤小圈子圍爐區

你今日做咩唔追完Post先講野
有人爆左我星座了

我走先

btw
冇星座係仆街既
仆街既係果個人姐

900幾個唔想追

真
會員01749好仆街

點解而家個個都鍾意去人地島種花

同一日生日先好搵我

天秤圍極都係自我中心

我要咗啦 唔想浪費時間不停擦唔好比啲好醜既我就得

我都話我唔自我中心

我希望大家可以玩到十月
咁樣就可以瘋狂同大家慶祝

惡

唔係處女先自我中心咩

我三生有幸

你又衝出黎

我哋唔係同一日咩

熱到仆街

每日一場

日日都有生日會

唔係獅子咩

係咪成個post都得天秤喺度圍爐

九月要開始啦 懷疑要整個google form 俾大家入定

相位好影響性格
太陽星座有時唔太顯現
唔好咩都賴星座

咁應該睇咩

占占占

唔好追

咩係相位

開班 ok?

要唔要幫我睇下我幾時發達

睇d行星既擺位

咪又係200幾

唔ok
唔識星盤

應該唔會發達

屌你

我buy你今次

嫁個有錢人算啦

等我試啦
我幾時發達

應該嫁唔出

靜左